[政務司跪低] 張建宗高度表揚警務人員盡忠職守

【Now新聞台】日前因向公眾道歉，而引起多個警察協會不滿的政務司司長張建宗發表網誌。

張建宗撰文，記述月中與幾名學生到天文台參觀，令他聯想到天氣縱然陰晴不定，只要沉著應對再大風雨過後總會有晴天。

張建宗周五就警方在元朗襲擊事件中的處理手法向公眾道歉，引起多個警察協會不滿，政務司司長辦公室指，張建宗絕對支持及衷心感謝警隊的執法工作，亦高度表揚警務人員在困難期間承受重大壓力仍然盡忠職守，致力維持社會治安，會盡快安排與相關警務人員協會會面，澄清誤會及加强溝通。

邊有老闆同下屬認低威

真係狗改不了吃屎

香港已經無救

正式進入軍政府時代

陶傑 : 肥張代表誰

其實肥張冇收返已經好硬了

警察不滿>>>>>>>>>市民不滿

市民，WFC？

緊係要穩住軍心 唔係一陣佢地兵變

其實警隊承認嘅上司係西環
班警察都知個政府係偽政府
只係 "擺門" 做樣畀外國人睇
要跟大佬梗係跟最大最惡
而家林鄭都要求警察保命
行會同三司都會唔被傞佬放在眼內
法庭都半死狀態
現時香港個政治情況係西環統領警察、黑幫治港
中共從來都係槍杆子政權
張建宗當然要跪低啦